唔識吐痰

成廿歲人，每次都塞住係喉嚨到，永遠咳唔到出黎
係咪得我一個唔識吐痰